尋日話人阻左佢返工果班撚樣 今日正常時間先好放工呀

唔好撚走呀仆街